有冇人覺得邱淑貞好正？(無圖)純文字討論。唔好屌老母

跪求巴絲帶圖討論
精緻嘅五官
好撚正嘅身材
唉屌，總之好撚正啦

唔洗圖都諗到出血啦

咪係囉，幻想都夠做啦

唔理 無圖就屌老母

屌你老母

俾次機會呀

豆豆 佢個女都好正

大佬俾次機會 講到明冇圖啦

沈月正到我想屌佢老母

舊照

佢有冇露過點
好少睇以前啲戲

出街無
王晶收埋大把好野

冇

無機會啊

我冇圖諗住大家有圖方面討論。點知大家都冇

既然大家純文字討論，我先po為敬

平時唔係有人救樓主老母咩？

低B

王晶食屎狗

咁低b又入嚟?咸濕仔

好似人地王晶咁痴心情長劍可以樣樣野都為左邱淑貞去做

偷偷愛你好撚正

成日覺得黎姿好似佢

豆豆

老女人都吹奏

好正呀屌

過主啦

兩個女神級
不過邱淑貞正啲

係幾正，不過差咁啲野，可能溝咗佢老豆啲基因

祝你早日同呢個老女人入棺材訓啦

我都想
多謝祝福

呢套咩戲

沈月

強姦1,跳豔舞果part J到出血

赤祼羔羊都唔識

華哥以前就爽
好撚多呢啲戲份，好多水抽

仆街 真係冇圖

五官還好啦
講樣黎姿靚好多
身材就正既

我大脾瘀左

聽到個名都扯旗

犧牲所以錢換到佢做我老婆
我願意

佢同柏G生得都好靚
可惜柏G癲雞一隻

佢拍d 戲雖然係3級，而且又冇露
但係都覺得佢好正

呢段冇乜印象

細過果陣有線成日播 要偷偷地睇

又夠鐘返煲

沈嘉偉就爽啦

天氣咁撚凍，係時候冷手打返個熱飛機

咁似rock哥啲語氣

不道德的交易.
勾引自己老公嗰幕. 中學時J 咗好多次.

唯一大缺點係佢整 過個下巴囉

樓主我屌你老母，竟然無慈禧秘密生活d gif

前排先睇完強姦

李麗珍正好多

send錯

佢個女仲正

無圖我屌你老母

前年見過真人，仲係好靚

0係邊到撞到？

銅鑼灣時代廣場，同佢老公一齊

佢屋企
利申 識佢本人

出賣年齡系列

佢套慈禧得閒就拎出黎j

Banana!!

hello moto diu nei lomo

黎姿sweet啲佢sexy啲

想睇

唔係阿王晶點會咁痴心情長劍咁 乜都為曬佢做吖？

50幾keep到咁算係咁啦

淨係個名都夠正

張無忌個套都好正

真係仆街女嚟 可以靚到咁

舊時出名個堆女星 任達華都幾乎嘴勻哂
又多埋身肉搏

MOMO都有佢咁正

理閪你有幾正！ 冇圖就要小你露寶

講撚咗冇圖，又要㩒入嚟

香港奇案之強姦最撚正，跳豔舞同除衫露側乳

拍咁多都唔露

圖呀！ 我要圖呀

我剩係想屌沈月老母

我就係入嚟求圖

保持神秘
永遠唔知就仲有幻想空間

[member]佢拍慈禧嗰套真係正撚到呢/member]

巴打識貨呀

人地係C嚟 ka, 我老公係第三，佢係第二咋

靚撚到仆街

卡斯蘭

十日冇打J 而家扯撚到上天

唔明你後面個句係乜嘢 求翻譯

我俾個機會大家出出火BTW純文字討論都咁撚勁，好撚彩冇圖咋

小斌女只係輸左少少比佢

唔俾平時係軒妹嘅？

由細j到大

由細J到變大J

軒妹咪我囉， 我應該排第一

打飛機打到天光

有prince joyce

痴線 正到爆
佢同葉玉卿係我favourite

痴線
赤裸羔羊之赤裸我身軀正呀

以前聽過話任達華同邱淑貞拍床戲差d走火

lm

我唔同佢拍床戲，自己都走火

痴心情長劍

識d野

舊時啲女明星五觀都好靚 唔知有冇整過呢

睇愈快樂愈墮落啦 仲走得勁
係電梯扑野 用口幫仔戴套

老啦

強姦果套跳舞真係世界級

呢段真係J左勁多次

個男係邊個？

佢最勁係從來無露過點
伹你感覺好似睇過晒

可愛俏皮成熟性感都得

反而覺得佢底褲好撚唔掂
J唔落

佢真係好正 但算死草聽佢把真聲好怪

小母狗

好正啊

夠啦你地 唔好再j我外母

屌你無圖上一頁

係咪入錯post?唔係J繄肥姐

咩名？好似有啲印象

好撚正 好想問下華哥有咩感覺
佢對波一定好彈好軟熟

溫碧霞 葉玉卿 舒淇都有

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

竟然冇古惑仔2嘅圖
浸溫泉果段正到

正撚到仆街

個樣未到頂級
但佢個樣同表情唔知點解
覺得佢可以誘惑晒所有男人
無論你話有條女
超靚好純個樣好sweet身材超好
都做唔到咁

本來想問候伯母
見你咁識做 正評

我比較想啅佢個女多d
話哂都嫩口

好似人地王晶咁痴心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你黎講係侮辱你嘅智慧係戇居呀嘛⋯⋯

好想做華哥咁塞個頭落佢對波到

有冇link？

呢套嘢睇到好想個強姦犯贏

我愛你啊豆豆

佢個大女都靚 似佢 但唔夠佢阿媽靚

樣同埋個氣質屈機

我ex真係好似佢

慈禧 果套咸片
我覺得佢正過關之琳,
同李連杰 拍果套 倚天屠龍記 , 做小昭
最正幾小昭

其實佢有冇露過點 拍咁多套戲

又講啲兒登仔唔識嘅人

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

但老咗淪落到要同阿sa肉搏

7頁都冇圖

沈月正d

係好正

究竟豆豆粒豆豆係點樣架呢

其實係咪從影咁耐都未露過？

佢同黎姿 都好撚正 好撚屈機

個女正D

佢個女啲基因溝咗雜質

邱淑貞呀

唔露先有想像嘅空間

咪係

邊套戲

唔扮玉女加分

但又唔會太低俗

無露過點，但記得有套戲有飛釘

中point

唔係古惑仔3黎咩

你個名

呢段紅燈區加埋徐錦江對手都幾正

真既 不過性格唔好

以前靚仔做暑期工食過一件同佢有八分似既女，佢 d friend 都係叫佢豆豆，條女當時應該 16 歲，對波好彈手。

重有翁虹

負皮果D睇開泡菜？

真係好L正